依家啲蚊又進化咗？

仆街四五點㾗醒咗 十一月中尾涼涼地都仲有蚊 係耳邊嗡開燈伏佢又唔現形 係咪痴撚線

蚊嘅習性係跟氣溫又唔係月份
今年都未正式凍

而家下午仲可以著短袖

有咩方法可以唔比蚊咬

真係好撚煩

以為自己開po

次次都係4/5點

沖涼個時記得用番梘水洗下隻耳
洗乾淨啲耳油佢 咁就會好啲

聽過話啲蚊滋仔係對耳油啲味有興趣

又係痕醒左
發覺食家會咬人嘅蚊唔再係細細隻嘅蚊滋仔
而係大大隻啲手手腳腳好長個啲

不嬲蚊滋唔咬人
只係wing 耳

今晚試試佢

記得外耳同耳窿都要洗
同沖乾淨啲番梘
沖唔走晒啲番梘又會痕或者生瘡仔